突發！AC米蘭被禁戰來季歐霸

【體育】歐洲足協公布，意甲球隊AC米蘭因未能通過財政公平條例（FFP），被禁止出戰來年的歐霸盃賽事。

由於AC米蘭未能就歐洲足協的要求，提供足夠證據表明他們的財務穩定，歐洲足協在瑞士召開會議後，決定對AC作出了自FFP推出以來，最嚴厲的處罰。

歐洲足協的聲明表示，AC原本未來2季都不能份與歐戰，但由於他們已取得來季的歐霸盃資格，決定縮減側賽期到一季。如果米蘭在2019／20賽季再次歐戰資格，他們將要再次通過FFP，才能獲准參賽。

AC將可以向瑞士的體育仲裁法庭提起上訴。如果結果不變，阿特蘭大將會直接晉身歐霸盃分組賽階段，而費倫天拿亦會從後補上，出戰歐霸盃外圍賽。

AC被禁止歐戰，為歐洲球會首次。曼城及巴黎聖日耳門亦曾因未能通過FFP，結果當時被歐洲足協判罰，減少他們出戰歐戰的註冊球員人數。

鏝城同巴黎就唔敢罰 乞衣米蘭就要罰 屌佢老未

米蘭幾時破產

其實冇意義，佢哋有衛星球隊 曼城幫ny city事但買個人先再大筆轉會費轉過去，左手交右手

太似洗黑錢 中資抵死啦

國米加油

真圖？支那人真係好撚肉酸

人使錢你使錢

傳媒仲話佢係香港老細,根本就係支那走資洗黑錢嘅仆街,畀佢搞臭香港個名

人地係有錢使錢, 支米係無錢使錢
大陸佬十居其九都係充大頭鬼架啦

幾時有做過
鏝都係靠其他收入cum返條數

乞衣丫嘛

鞭屍

班主級數都唔同啦
Ac係有錢人
鏝係富豪
P$G係國家資金

問米蘭洗錢買人同鏝鈀洗錢買人有咩分別既人應該冇睇新聞

年頭已經傳緊米蘭財困要搵銀行打救
九成係大陸佬走唔到資

或者買米蘭只係為咗圈錢

佢係罰緊貝佬時期盤數

岩啦 教訓下班大陸佬

佢想將A米賣俾美國佬
而家俾Ban
想賣高價都唔得

過氣垃圾乞衣隊 反正都冇人睇架啦 有咩所謂

歐霸都係愛sir拎嫁啦

做返乞衣咪好地地